曾令你沉船的泰妹技師嫁人了，新郎不是你。

是一個禿頭大肚腩成面油的中年白人expat。
想起當初聽她說tonight I am your wife，百般滋味在心頭。🚬

有感情 就會一生一世嗎🥃

參一生參不透這條難題。🙏

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人
我說 別傷心 仍能恰當大方去做人

d 錢買佢個時間啫，師兄

同佢地一齊有將來咩

泰妹 不了
泰變性女 yes

那是快感還是痛 深海裡永遠看不通

看哭了..🚬

我淚如泉湧。

雖千萬人，吾往矣。

我斬懂我。

泰妹都係左膠

至少我牽過她的手。

正經post唔好講無聊野，謝謝。

Emma Watson：我吾知，我睇吾到。

We actually did much more than that, but I get the idea.

泰妹有更多技師 出嚟玩 沉得快 上水要更快 天下無不沉的船 只能睇自己心態🚬

Oh, she's got green eyes
Oh, she's got blue eyes
She's got grey eyes
And I've never seen anyone quite like her before
No, I've never met anyone quite like her before... 🚬

從字與字行間 睇得出好沉

She's not a prostitute. She's my butterfly.

人哋都冇放你在眼內

傻妹send給我睇仲問我is I beautiful。

她鬆了我的骨，卻broke了我的heart。

你好正

...你做乜9野呀...。

起碼你都屌過佢個閪

讚下你唔得..?

冇咗昂tone嚇鳩死我。

u have changed too bro。

你應該笑：「竟然有傻仔埋單」

望望個日期有少少驚咗你。

He's the luckiest man on earth without knowing it.

haha。。。whoops

你都識講tonight la
果夜丫馬

G9G

沉船

想問下師兄果位泰國技師邊度搵，泰國唔少呢類人都有性病🤦‍♂️， 唔熟路想請教下

雞都咁認真

冇圖冇相冇片
沉得

新郎不是你，個肚嘅經手人係你，咁咪算囉

不在乎天長地久 只在乎曾經擁有🚬

天煞孤星，孤獨一人🚬

อยากบอกว่ายังรักยังคิดถึงเธอ